有無人講下貧富差距對社會有咩問題？

自從貧富差距加劇，香港愈嚟愈穩定 多咗人做奴 其實係好事

社會退步
美斯要番工
用人唯賢變世襲

下層人民不滿情況加劇升溫，認為無法依靠現有體制改變現況，轉向尋求另一種意識形態，往往呢種意識形態係走向極端（極左極右），社會動盪不安甚至出現危機，上世紀既共產主義革命就係工業革命後貧富差距過大既產物

貧個邊咪做勞隸，無嘢㗎。想反抗遲啲屎都無得你食

以前無供樓無租樓

實行資本主義
只會貧富懸殊加劇
但同時投放福利比粒糖頂肚就滿足
所以佢地好擔心有人教佢地點樣去搵免費正餐食